舊移民來香港，一事無成可能又移多次民

其實來香港為乜？乜福利都無拎過...
細個跟屋企人落來，入左左膠學校，要自己比學費
公屋申請左，又唔夠人爭
住60呎板間又四個人一齊訓，到出來做野，又唔夠班大陸實習生媚共...
好辛苦，有時候係度諗，係大陸做隻狗都無咁艱辛！
以前怕行街因為怕差人歧視玩野，
而家出街都怕差人，因為唔知著衫著得啱唔啱
屌你老味，一出世就錯，仲有咩地方可以去呀，仆你個街

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用